賭左十年 未嘗一敗

即場 湘南比馬 first goal

Gun

Ching ho ball

夠KC哥仲有李嘉誠來